求求大家唔好中計!!!

我知道大家好嬲,正常人都嬲
但政府就係用呢啲咁嘅手段將你嘅目標由警察/政府變咗做報復黑社會
亦都令你唔記得咗琴晚上環義士有人畀人射頭，唔好中計呀

push

咁元朗比人打就唔洗理？

追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴

Resist State-terrorism
Stop Shooting Citizens

一單還一單 冇人會唔記得既

咁唔通佢每日打一區我哋每日搵一班人去對抗咩,要夠manpower先得,我唔係話佢做得啱, 而係我哋manpower 唔夠嘅時候就應該集中火力 ,係有200萬和理非上嚟行,但可以同黑社會對打嘅有幾多個? 今日搞掂咗元朗聽日仲有冇人手搞大埔
資源缺乏下要集中火力 日日搵手足同黑社會打真係正中政府嘅下懷，想你唔記得咗警察濫捕呀，普選未有呀呢啲議題

推！

我唔係話對抗唔啱，如果我哋有一百萬個手足，每樣嘢有十萬人做，咁ok，但我哋而家唔係
黑社會自古至今都有，佢哋只係收錢做嘢，佢哋唔係愛國，你搞佢哋係冇用的，要搞就搞政府，係政府俾錢佢哋出嚟做嘢

咁我諗你真係要認真盤算夠唔夠佢哋打，拿佢哋班人就唔怕有案底坐監嘅，佢哋有大把安家費，如果要打，ok，同啲手足傾清楚可以付出幾多先
為政權坐監嗰啲都仲叫做義士，同黑社會打我真係唔知有冇lawyer support
我求下你哋諗清楚,做大事一定要控制自己emotion, 有好多嘢都係正確的，但你一次做十件正確的事，你唔夠資源，你就會輸
我哋要贏呀，我哋唔可以再輸㗎啦

你會唔會話光復九龍係中計同浪費人力？
你會唔會話光復上水係中計同浪費人力？你會唔會話光復沙田係中計同浪費人力？
我唔知要點對待啲村民，但直入元朗勢在必行

兩邊一齊理唔得既

計好數先，光復屯門你唔預嗰班阿伯會搵刀劈你，光復上水亦都唔會，but光復元朗, 一陣一係就入去白行一趟,一係呢嗰班黑社會 就真係會劈死你
我唔知大家係咪仲係好細個,黑社會已經存在好多年,你係唔會清除到佢,全世界嘅政府亦都唔會打算清除黑社會
我哋嘅目標係要撤回送中同埋追究警察濫捕

上面已經講咗你做乜都得，但你要計好數，你有冇咁多manpower，一個義士受傷咗佢唔可以下個禮拜即刻再出嚟同你戰鬥

可以，但佢啲生意應該唔係我哋幫襯的
and 連吉野家都未搞得掂呀我哋
不過呢啲唔使本嘅嘢我唔會反對大家去做

both

同意
大家要諗下攪成香港咁樣係政府係林鄭
家陣走去攪廢閪牛屎仔就中左共剷黨既計

大家集中火力西環政府林鄭先啦
果班廢閪元朗惡哂姐佢地唔會出港島

唔該大家幫手push下我唔想因為大家嘅嬲，令到成埸運動out focus 左
你睇連登嘅版面就知全部都係abt黑社會已經冇人講琴晚警察亂咁開槍,政府咪成功囉,,成日話可以兩樣一齊搞，你resources唔夠係做唔到咁嘅效果的